法庭繼續要人！16歲被告暴動縱火，612金鐘再告多6個，畫家未審已經坐左2個幾月啦！！！

法院禮儀

法院規則

寫信俾還押義士
1.
2.

9月26日
［1］
時間：2:30 pm
地址：東區裁判法院(因臨急上庭，詳細資料請關注 或者問現場保安)
被告：6位
情況：第一次上庭
控罪：非法集結、管有危險藥物、刑事毀壞
事件：612金鐘

［2］審訊 坐左就黎3個月啦仆街
呢單唔關反送中事，不過都希望大家可以去支持畫家！！
時間：9:30 am
地址：東區裁判法院第8庭4字樓
裁判官：林子勤裁判官
被告：畫家
情況：還押
控罪：刑事損壞
事件：無關反送中

［3］16歲手足
時間：未知，已出院，會上庭，留意
地點：九龍城裁判法院
被告：曾XX
情況：留院還押
控罪：暴動、縱火
事件：921屯門

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推

推 釋放政治犯

推！齊上齊落啊

屌你老母好撚嬲呀

推!!

幾時可以冇P牌，想推

我成日無追 post 而家咩景況？
有無人判左？

Pish

今日冇人判

畫家點解唔關事 佢喺勇武派嚟

Push

聽日個單係另一單
唔係反送中，係年頭嘅事

16歲

多謝樓主

加出一單！！！

時間：9:30 pm
地址：沙田裁判法院(因臨急上庭，詳細資料請關注 /問現場保安)
被告：陳XX
情況：被捕，第一次上庭
控罪：刑事毀壞
事件：#722荃灣
備注：涉嫌破壞何君堯辦事處

等我 就番到屋
推住一下先

多謝師兄
我都明今次被告冇噤多所以少啲關注
唔洗好似推到琴日噤堆

多謝師兄
我都明今次被告冇噤多所以少啲關注
唔洗好似琴日噤大力推
推幾下就夠了

推 聲援手足

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

推...
義士不是condom

p

929 101

心痛

push.. 心痛手足告暴動

「置頂」 停止跳閘

推啊

法庭要人啊

幫推啊DIU

927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

義士唔係Condom呀

畫家

聽日見畫家

幫幫手

9點半見！！！

推！

曾義士 係922"旺角太子道西西行線與彌敦道交界參與暴動"

妖 推正經野

係！你啱，我冇改到

16歲手足唔係TM比人拉 佢係太子比人拉架

612幫唔幫到手?

pish

我搞錯左，你啱！！

屌你捉左5日就咁快告暴動

前幾日已經告，不過留院先押後